有冇毒絲，即使有男仔approach都唔敢主動回應

人地主動約食飯、出街、傾計等
雖然好開心
但因為無自信
毒到唔敢keep住回應
點到即止就走咗去

現實係唔會個個男仔都maintain到keep住搵你
因為你只係普通貨色

Me

咁你咪行多一步行出個comfort zone

人地已經做左主動, 你唔keep 回應正常人都會覺得你對佢無興趣
九公除外

似乎本身對個男仔有無好感

簡單D講，你睇唔上人地囉

係極怕醜

其實 應該係唔夠鍾意 未鍾意到想自己努力去回應
就算嗰個人追你好耐好耐 你都未必會受lol

呢個都係真！！！

但亦有啲case係
覺得自己配不上對方 唔敢再進一步get closer
怕受傷 etc

係我犯賤

有好感但距離太遠 （同佢嘅領域）
都會令我怕say yes

試過有男仔知我準備去某地方旅行
主動約食飯分享出發需知、行程等
當佢想請我食飯時
我堅持請佢食飯 唔洗佢俾 （多謝佢教我tips）

佢話： 咁等我下次請返你啦

我： 唔洗啦！！ ！

之後個男仔就冇約我

有時都好怕 人地鍾意嘅只係想像中嘅我
越接近 就越發現 原來我並無咁完美
唔想兩頭唔到岸 索性唔好開始

或者驚自己會鍾意對方..
所以係未開始就推開人
反正自己生活幾好乜都無缺 至少我係咁

Hug

Exact7ly!!!!!!! 就係咁
有人明白呢種心情 真係好

好怕人地對我有興趣
但傾多啲就發現好普通 就疏淡返
而當我拎個心出嚟時 我就好受傷

不過又諗
其實呢個世界嘅相處就係咁㗎啦
如果個個都怕受傷
就無人做主動

絲打你係咪都係敏感性格？
通常難敞開心扉都係同經歷有關

築咗高牆
但內心又渴望有人不顧一切咁爬入嚟

其實點知個女仔係毒到唔敢回應，定對你無興趣唔想回應?
有人話無興趣就會做d行為出黎，例如block/限制
但唔block又一直唔回應係咩意思呢?

2種毒法
我係毒到唔敢識異性個隻 因為覺得要了解一個人好攰 亦都唔敢信人

留名

我唔知其他女仔啦

自己做例答你：

無興趣= 應得好冷淡/ 唔應/ 9應emoji/ 唔會主動搵

毒= 每次應都唔會應少少，至少都兩行。
但當男仔應返佢時，或傾到咁上下，就已讀不回（因為唔識點傾落去）但平日social media會主動like個男仔嘅嘢～

幾歲呀

你個user name

冇試過遇到令你心動面紅嘅人？

唉 明曬

其實我地會咁 都係因為受過傷
或者make too much assumptions/ expectations on others 呢樣要調節吓

對自己好啲啦絲打
然後自然會出現有心人

17歲A0 真係好普遍 27 仲話姐
大把青春

好羨慕啊～～～～～～～～～～～

係啊 所以唔敢接觸新圈子 當係保護自己

俾男仔已讀不回 或忽冷忽熱過
就會assume咗所有吸引少少嘅男仔都係咁嘅人

我就追毒絲攪到自己好似好折墮咁明明我本身都唔outgoing

梗係唔係啦
係大學/ 出嚟做嘢頭2年

學生嘅戀愛好care free
唔洗諗咁多「將來」同屋企人期望壓力
鍾意就係鍾意
唔洗顧慮咁多

我已經係適婚嘅年齡

明明平時同大部分人都傾到計
但一到同男仔text就完全唔知講咩好

同埋其實如果個男仔唔問你嘢 係咪代表對你冇興趣

咁直情唔好同人傾計食飯啦，浪費人地時間，重傷埋人地個心

我都係a0
同樓主性格相似
同fd溝通得好好
可能細個有d唔好嘅經歷（宜家無
令自己對親密d嘅關係會有戒心
會擔心喜歡嘅人瞭解自己黑暗面後會離我而去 或者介意我嘅缺點
同時自己亦無咩安全感
加上平時enjoy life唔係好覆fd 覺得無咩機會出到pool

但平時約出嚟我會好喜歡互動搞笑 但手機就係唔中意覆人

又唔改
又要叫春
都唔知你想點

女已經算好 至有男主動
我男……

唉

哇, 好hurt, 我係個男仔聽到最後嗰句會即刻呆左

毒過你
唯一一次拍拖係個男仔鍥而不舍咁約我
揸電單車去到樓下叫我去睇戲
我推唔到然後再出多幾次街就順利一齊咗
不過這些機會唔係成日有
我散咗之後單身到而家

我又係，有大波妹約都廢事阻到人專登唔覆

我

大佬你被動到咁想點呀

之前又係有個女仔同我咁講
我仲話 今次我請 下次你請返我咪得囉
我心諗 我交曬波 就嚟自己接埋波啦 ...
其實男嘅講得哩句 個重點肯定係想搵機會同你食多餐飯 而唔係邊個俾囉
咁問題嚟啦 男嘅通常會有兩種諗法
1. 當係被人婉拒咗 (多數RIP)
2. 個女仔真係唔好意思被人請 (少數純品乖乖女)

越睇成個post越覺得你係真On9唔係扮
唔該你下次標題改返好啲
唔係有男仔approach 都唔敢主動回應
而係有男仔approach 就會狂send reject signal